# Vista Logica

  <h2>Vista Logica de FeriaApp</h2>

  Modelo UML de Diagramado de Clases, en donde se muestra el funcionamiento logico del sistema en  codigo.

  ![VistaLogicaDelSistema](img/Logic%20view.drawio.png)
